屌你D日本仔改車真係痴撚線

如果我係現場應該會係咁打飛機射到死為止

唔識欣賞

之前係youtube睇過一套係個日本仔張部廢鐵重新改過，全部野自己整出黎再去改
紅色H車，搵唔返套片

可惜香港玩唔到

有興趣 巴打試下記返叫咩名

有興趣too 巴士試下恢復記憶

唔記得啦。。只係記得點片半粒鐘，紅色H車，應該dc2

搵左好耐‘原來youtube有紀錄可以睇返之前睇過咩片

唔係h車
不過條架仔好撚勁😂

得罪講句
個架仔係好勁好有心機
但係我覺得架s15乜都未改個陣仲好睇

最勁係自己一手一腳去整

外國都好興
買架撞左既車再自己整返好再改

外國多地方
香港你要搵地方擺架廢車難過登天
仲要d工具都冇地方擺

改完一渣出街就比人勾車啦